admin憑咩規則改劇透post標題？點解肥屍就可以亂玩？入黎解釋下

劇透死全家

犧牲下可以睇到班admin幾錫肥屍

2萬人要求剷肥屍不果
劇透就秒速搞你
咁扮咩唔會行林祖舜果套

你唔提我都唔覺有肥絲呢個人

連仔同肥屍有一手

出黎回應下啦

劇透緊係唔岩
但係連登仔都深明
一單還一單
我劇透我任你屌
但係憑咩洗橫手改標題

仲要將個post轉台，禁底佢

推到上熱門

標題劇透撚應該要即刻bam

做到好呀連仔
標題劇透啲撚屌正仆街 望你條女都比人擺上thisav

同意 最好ban 埋樓主

留名睇admin今次點兜

哦，咁香港人真係抵撚死
憑個人喜好定案

劇透者仆街冚家剷啦

唔講規則就bam得
香港有希望

佢唔會入黎睇你post 架啦

班垃圾睇到唔知點拆姐

推

屎忽鬼

人治都係岩港豬

唔想睇咪閂咗個過濾劇透標題功能囉

仆街龜縮

有冇外國例子可參考？
上其他forums 咁做會點？

關咩外國事
上次肥屍咁多人投訴都無事
今次憑咩搞劇透撚？

等人寫個新forum

最好ban埋你條on9仔
劇透仆街死啦
Btw marvel reddit仲嚴過呢度

肥絲係煩
同死仆街劇透兩樣野黎
Bam埋你最好

有規則話唔准劇透咩？
你d垃圾咪就係覺得損害自己利益就行人治囉

攪唔到事發爛咋

垃圾先覺得咒人有用
係咁有用你話左自己中頭獎未
憑個人喜好就ban,高登岩你多d

有無道理收到我皮？

抵啦
劇透丫拿

小學雞闖連登

除左少數巴打清醒
班豬都係岩比共產黨撚
連咁小既連登都守唔住法治

Block完肥屍 block埋你 玩埋d小學雞嘢 慢慢同條on9單機啦

香港人真係好撚犯賤
唔係自己比人撚都唔會出聲

講到尾
都無人解釋到連登有邊條規矩唔比劇透
肥屍跟規矩又要人ban
整個永久block就可以令你地好似狗咁乖

不嬲垃圾,全憑個人喜好

連登太多小學雞未識得去分辨一件事，有寫明係違規既比人 ban 係抵死，冇寫明而憑admim自己去判決係支那人治黎

唔洗憑規則去判咁唔係人治叫咩
有無成熟既專業人士解釋下

劇透撚都好幫

全憑個人喜好肥絲bam左9世啦

真係犯賤
又話Block左
又要賴死

劇透撚一早應該要BAN
依家只改標題咪益左你
仲係度嘈嘈閉

去設定到閂劇透過濾有咩問題

肥絲單野 你自己block囉
今次劇透 咪依個人喜好開/閂劇透過濾囉

好撚垃圾
答唔答到咩規則唔比劇透?

都係同一個問題，佢有冇違犯壇規？

或者咁講, 而家出面好多幾百幾千負評既 post , 呢D又需唔需要處理？有冇準規？

樓主 on 唔 on9另一回事，admin 自己冇跟自己定落既規矩先係個問題

憑咩係劇透就要過濾
咁如果我鐘意政府鐘意共產黨
有無屌政府過濾？

呢位巴打真係句句到位

總之劇透撚死全家, 理得你有咩規則
你當呢度係政府?

仲有，成班只係識屌劇透
你問佢劇透犯咩規
半個都答唔出

劇透撚死全家, 支持連仔BAN晒佢

你知唔知肥屍單野連狗同佢班兵點講？不如你唔爬下文好獻醜啦

憑佢有個switch比你閂左個過濾佢
如果佢無得比你set 咁佢就係enforce緊啲policy
但係而家你有得set 咁佢只係provide緊啲你可選可唔選既服務

唔撚知, 唔關我事, 我好多野撈, 唔得閒理呢D ON9野

你唔明我講咩？
憑咩係「劇透」呢個type既主題就要搞?

你直頭弱智
一路係on9 post留言話唔得閒理

憑佢係個論壇既owner 佢想加咩服務就加咩服務
你唔中意可以走 我唔係支持/反對劇透 我係覺得你地唔好講到連仔迫害你地咁 user仲有個人選擇

Btw唔好滑坡話我無底線 比人侵害權利唔出聲 我條底線係user連選擇權都無

話又唔係咁講
當日話要ban肥屍果二萬人如果套用你既理論
咁連狗點解又會屈服整個永久block?

如果無user，佢係owner又點
呢到點解有user?當日唔玩舊登就係話佢人治
不過到今日都有眼見
連狗巧立名目，吸左班豬過黎就借大家搵錢
唔係有二萬人嘈都話知你

連仔中意entertain部分user所以加個永久block既service
連仔中意entertain部分user所以加個劇透過濾service

我個焦點係呢個係一個optional既service 而唔係迫你一定要跟既壇規
壇規要法治我支持 但提供service有咩壇規要跟 最多咪係跟公司章程以賺錢為先 好合理

劇透重咁理直氣壯 自己唔啱就拎肥絲嚟講

真係典型香港人

你畀人bam都抵

屌你老母劇透撚

肥絲大隻系列，同劇透系列

都block 晒，bam 唔bam 都一樣

你收嗲啦 入番去你呀媽個窿到啦

唔好好似啲小學生咁啦唔該，點解阿邊個邊個就得我就唔得
好心你咁大個人都應該識分對錯掛，仲要係到死拗唔知自己問題係邊到

唔好拎劇透同反政府比
拎黎同五毛比會適合好多

唔該你地幫手推post

睇你講野好似睇緊D南亞人攪到香港污煙瘴氣
俾人嫌棄果陣就話自己有都係人 應該有人權咁

( Show Blocked User - 吹簫若完 )

個過濾系統既開關係自由意志黎
但多左個過濾又好似冇出聲，又自動幫你開左
好似講唔過去

識講劇透死全家以外既巴打真係唔多

你唔想見到肥絲咪block咗佢

根本一樣

樓主扮睇唔到？

無野好應
肥屍要你自己block
劇透admin block
主動同被動都未識分仲講乜鳩

好心涼

咁要過返高登玩劇透lu

劇透死全家

但如果連登無文明規則講唔可以劇透 Admin咁做真係唔啱

一係就加返個規則 一係就唔好改人標題

好心就完全封鎖肥絲啦

樓主睇唔到

會員行為
你同意不將本服務作以下用途：

(a). 上載、張貼、發送電子郵件或傳送任何非法、有害、脅迫、濫用、騷擾、侵害、中傷、粗俗、猥褻、誹謗、侵害他人私隱、有害或種族歧視的或道德上令人不快的「內容」。

(d). 偽造標題或以其他方式操控識別資料，以偽裝經由本服務傳送之任何「內容」之來源。

(f). 將侵害任何人之任何專利、商標、營業祕密、版權或其他專屬權利（以下簡稱「權利」）之「內容」加以上載、張貼或以其他方式傳送。

免責聲明
(b) 你選擇於本服務其他公開使用區域張貼之其他「內容」，免權利金、永久有效、不可撤銷、非專屬及可完全再授權之下述權利：在全球，使用、重製、修改、修改、重新整理、適應化、發行、翻譯「內容」、創作衍生性著作，並將前開「內容」（一部或全部）加以散佈、演示及展示，及/或放入利用任何現在已知和未來開發出之形式、媒體和科技之其他著作物當中。

BTW admin copy多咗一個修改

好野
成功土共化
人大釋法了

港豬為左唔劇透成功爭取人治

見到連仔玩釋法舒服晒

因為劇透死全家

人治呀 你識閪咩
連仔釋法呀

我係肥絲男朋友

真心舒服
辛苦連仔釋法

支持連仔
你唔中意米吾好上囉

香港人爭取民主真係葉公好龍
仲要上兒登嘅都係後生嘅一輩
成班連衛兵有著數就人治都撐

所以d人炒黃子華真係抵鳩死

劇透同肥屍邊有得比, 劇透on9咁多